881晴朗訪問陳文敏 用法律基礎踢爆監警會角色衝突騙局

881訪問緊法律專家陳文敏教授
講緊監警會主控變法官
有角色衝突
只能覆檢警方調查

話咗冇法例理據/基礎可繞過一哥查

仲話如有人jr（司法覆核）佢嘅審查結果
會站唔住腳

佢話如佢查出721元朗
一哥要負全責
一哥可以話調查不恰當！

係好好嘅理據
佢絕對唔係「獨立調查委員會」可賦予嘅權力，獨委會都係法定既有機制，而且有法定傳召証人權力

下次林鄭同警察再講
要咁剷佢

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

叫記者 4點問
見到林鄭都問 btw 簡潔d 等佢地無得避

推

Yes

次次都冇問

陳文敏係法律權威

推到有記者問

留名學野

推爆佢

記者真係要裝備好自己

下下畀林鄭fake

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Push

要改一定要制度改起
冇普選 連獨委會都信唔過

但不等於要放棄五大訴求之一獨委會

一定一定好過監警會

但普選係一定要
怕大家有獨委會就袋住先

冇得怕
一定有一批人接受

監警會查完
結果估計建議警務署請多幾多人手解決
完

問題係上樑不正下樑歪呀，點搞

自己查自己

0獨立

如果喺極端情況之下都冇野可以懲處到警隊
咁個系統本身就有漏洞啦

20號個集光明頂馮智政都指出左呢個問題
點撚解監察警務人員既機關會係under 警務署？
你最少都保安局阿
ICAC直頭直屬行政長官
若果監察機關都係被監察既機關同屬一個大sir
咁點撚樣監，監守自盜阿而家？